「中日港台韓越泰」點排？

韓一定包尾

鮑姐第一

中鮑
日鮑
港鮑
台鮑
韓鮑
越鮑
泰鮑

中=日>越=泰=港>台=韓

港日泰中台越韓

港=台=日>中>越=泰>韓

日>泰>越>台=港>韓

中國咁大，唔可以歸一個類別

日>港
其他垃圾

泰港中韓越日台 唔食牛唔食生野

hi

好笑又好味既iq題 大陸妓女最鐘意偷咩

日泰台越港中

中國

日本

香港

台灣

韓國

越南

泰國